[{"question": "Бывало ли такое, что Вам нужно было войти в свой аккаунт на чужом компьютере/мобильном устройстве и приходилось выходить из аккаунта хозяина? Например, открыть свой Сферум у коллеги и не забыть выйти? ", "answers_amount": "2", "answers": {"Да": {"division": "цифра", "score": 0}, "Нет": {"division": "цифра", "score": 1}}}, {"question": "Часто ли случается Вам использовать абсолютно новые компьютерные программы (для работы или для досуга)?\nНапример, новый браузер или новый тип пакета офисных программ?", "answers_amount": "3", "answers": {"Да, достаточно. Я приноровился быстро разбираться в интерфейсах": {"division": "цифра", "score": 2}, "Да, но много времени уходит на освоение каждого нового программного обеспечения": {"division": "цифра", "score": 1}, "Использую предустановленные программы – больше мне не нужно.": {"division": "цифра", "score": 0}}}, {"question": "Возникает ли у Вас ощущение страха или растерянности при планировании учебного процесса с каким-то классом? \nНапример, когда кажется, что класс — это «цветастая мозаика», которую никак не собрать?", "answers_amount": "3", "answers": {"Часто": {"division": "метод", "score": 0}, "Редко": {"division": "метод", "score": 1}, "Иногда": {"division": "метод", "score": 2}}}, {"question": "Что больше влияет на эффективность процесса обучения: деление класса на подгруппы (микрогруппы, пары) или уверенная речь учителя про фронтальной работе?", "answers_amount": "2", "answers": {"Конечно же, деление на подгруппы": {"division": "метод", "score": 0}, "Конечно же, уверенная речь учителя": {"division": "метод", "score": 1}}}, {"question": "Бывает ли такое, что Вам сложно сопереживать ребёнку, особенно когда его реакция гипертрофирована. Вроде бы умом Вы понимаете, что это нормально для растущего человека, получающего первый опыт в своей жизни, но не знаете, как не сфальшивить или не задеть при разговоре? Например, если ребёнок в 7-8 классе горько плачет от того, что его любимую ручку сломал одноклассник.", "answers_amount": "4", "answers": {"Часто, но я знаю выход из таких ситуаций": {"division": "психпед", "score": 1}, "Часто, каждый раз решаю по ситуации": {"division": "психпед", "score": 1}, "Редко, я очень легко сопереживаю детям вне зависимости от причины": {"division": "психпед", "score": 2}, "Редко, я не работаю классным руководителем, и дети просто не обращаются ко мне в таких ситуациях": {"division": "психпед", "score": 0}}}, {"question": "Современные проблемы требуют современных решений, а современные дети - современной коммуникации. Вы согласны с тем, что новейшие подходы к образованию обладают новыми характеристиками? Например, как квадрат и куб. У куба добавляется сущность объёма.", "answers_amount": "2", "answers": {"Нет, основа обучения и общая дидактика не меняются. Однако, конечно, могут принимать новые формы": {"division": "психпед", "score": 0}, "Да. То, что было вчера, и то, что будет завтра, - в педагогике абсолютно разные вселенные": {"division": "психпед", "score": 1}}}, {"question": "Вас раздражает, когда по работе Вам пишут ночью? Например, ребёнок присылает в Сферум (или в другой мессенджер) вопрос или сообщает, что завтра не придёт?", "answers_amount": "2", "answers": {"Да": {"division": "комму", "score": 0}, "Нет": {"division": "комму", "score": 1}}}, {"question": "Вы практикуете планирование уроков вместе с коллегами?", "answers_amount": "4", "answers": {"Очень редко": {"division": "комму", "score": 0}, "Редко": {"division": "комму", "score": 1}, "Часто": {"division": "комму", "score": 2}, "Часто и систематически": {"division": "комму", "score": 3}}}, {"question": "Имеет ли педагог свободу выбора средств обучения?", "answers_amount": "2", "answers": {"Да, имеет": {"division": "юри", "score": 1}, "Нет, не имеет": {"division": "юри", "score": 0}}}, {"question": "Кто является ответственным за получение ребёнком основного общего образования?", "answers_amount": "5", "answers": {"Школа": {"division": "юри", "score": 0}, "Учитель": {"division": "юри", "score": 0}, "Сам ребёнок после 14 лет": {"division": "юри", "score": 0}, "Родители/законные представителиё": {"division": "юри", "score": 1}, "Государство": {"division": "юри", "score": 0}}}]